🇳🇬 考到19分，求救！

究竟19分入唔入到u? 點排好？

穩入東大

叫個雞冷靜下先

認真po,希望有真心回應

警隊

琴晚掛住睇波，今朝放榜都遲到，比老母吊到仆街

認真嘅就post埋細分出嚟討論啦

43 444

準時到高兩分？

咪就係，老母on99

唔入垃圾u

含大呢?

我絲打，唔做警察

19分唔夠入city poly咩？

poly hkcc都入到既

今年19都唔係話無可能 可以一試

Nigga無腦無得救

city美文weighting好重 有無認真研究過...

X咩科先?見你係43444好似太平均
我之前都係19分入city既engine,細分335*34,X係phy

ou 樹大 東華給多分都收啦

入到咩科？

我文科，讀中西史

唔想讀呢d